點解印尼或者其他較落後國家抗爭會咁狼

睇過d印尼人抗爭片，即使得個口罩都會玩命。

再睇智利抗爭數據: 智利人在過去三週的抗爭作出了不少犧牲，包括已有 18 人喪生，2,500 人受傷，5,000 人以上被捕。

以經濟行為去解釋，係因為佢地比香港人較少負擔

-香港失業率3.x% (智利失業率7%，印尼5.x%，法國8.4%; )
-我的朋友 2x尾唔少都講緊買樓買邊度
-坐10年我下年冇得去旅行?

抗爭?供埋樓先啦

我開post唔係想指責咩(會屌埋自己)，我呢個廢j亦冇資格(人性如此，所以先更顯得覺悟左肯捨生取義既over4000個被捕手足可貴)，

純粹學術討論，如果以上成立，推論就係只要持續攬炒，經濟轉差，就可以令更多既人上街

利申左先: 出去發夢淆到腳震，淨識跑既廢j

歡迎怒屌負皮

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

呢個我認同,0三年嗰時都係

香港人條仲值錢d

因為香港人大部分有飯食有家養要返工

Agree

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

唔係狼，係對手弱。
我地對手係全世界最大，最有錢，最多人既極權政府

既然用落後黎形容
即係佢地都知道自己無咩方法可以選擇
香港都話有經濟做籌碼 (咩人權個d其實無咩國家會真心緊張)
或者我地仲有得和理非
所以變左安全革命既逃生門

冇飯食 你老竇都出去博命啦

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

如果香港第日窮到仆街

啲藍絲一個出去反政府

咁你係令到經濟差既主因...咁會唔會有人支持你....

命既價值唔同
香港唔抗爭，啲人都可以正常生活，只係有時消失幾個人

因為佢地先係真nothing to lose
香港人好食好住

地方大既地方無咁怕比黑警捉到搵到

我入森林等幾日又得

Cctv又影唔曬

罪案率全世界最低之一 無軍隊無戰爭 唔出奇

除咗法國之外樓主舉既例子都係第二世界國家

香港要比既話就同紐約/倫敦比

香港遠遠都未去到印尼，其他落後國家嘅生活水平，人地係本身咩都無，失業率高，無錢，無物質生活，係地大人少住嗰方面唔駛煩。人地除咗條命無嘢好輸所以會用激進手段，諗吓香港？

但你又睇下英美同埋其他文明發展城市有幾多街頭抗爭？
如果抗爭力量唔湯唔水，一係全面組織一係放棄街頭

認唔認同武力衝突，欠缺帶領係冇勝算